今日曾志打和終於可以放下心頭大石？？？

之前咁樣由被人「屈」性侵都唔採取法律行動

曾生果然係掌瞞人 有氣量

可能有d 指控要人死先會啟動個機制

對抗黑社會

呢件事終於可以帶入棺材